(急)膽固醇超標左好多點算?

總膽固醇7.5
壞膽固醇5.2
有痛風(遺傳)
家人有中風史(老豆/丫婆)
血壓血糖正常

睇政府醫生佢都話叫我介口, 但話唔想我31歲咁早就食藥

其實平時我都無點亂食野/無食太肥利, 估計都係遺傳出事

巴打有無提議我應該點做?

如果天生高, 其實點都係冇用

戒口
做運動

不過你都係預食藥啦

我唔介意食其實

好易中風

廿幾歲都可以中風

做徒手健身，全素飲食

你覺得自己平時無亂食野姐，但唔代表你由細到大 食嘅野係無問題，所以講下你平時一日三餐食開咩先啦

無啦啦點解check?
身體有無唔舒服

早餐通常紙包蛋糕一個
午餐有時食扒飯或者魚蛋河/麵

晚餐食煎魚/蒸魚/雞批(走皮)/煎蛋等等...

LM

間中會左胸少少痛, 但陪隨住大量胃氣
唔知係咪胃痛形成

成日有耳塞感, feel到隻左耳係度跳

屙尿屙屎咩顏色
右邊肚㩒落有冇痛
痛風唔戒口會唔會腳指公痛
血脂太高隨時奶野
有錢乜撚野都去私家驗齊先啦
利申非專業醫護學生

左胸痛係lin頭對上定lin頭對下？
對下可能係胃有事

上喎但唔係成日痛
一痛就超多胃氣谷上黎

大小便正常
右肚按落有好輕微痛
已食緊別嘌醇降尿酸, 因為以前廿歲已發作, 忍左十年後三十歲開始食

你飲食習慣係咪好差？

做埋ecg睇下個心有冇事

紙包蛋糕 反式脂肪 好似好勁

有時晚上十一二點先食晚飯

飲食唔定時傷胃姐
咁點解膽固醇超左
係咪食得多反式脂肪, 高糖，少蔬果，少飲水？

日日食紙包蛋糕唔多好

食扒飯走汁啦

面類選擇 烏冬 河粉 油面 都係油可免則免

基本上人體有8成膽固醇都係自身合成

由食物直接吸收佔好少，平時注意脂肪同油既攝取，了解下咩係多油，有時眼睇無咩野，其實響烹調過程加左好多油落去

通常都會覺得自己冇亂食野

屌我都係 膽固醇低你少少不過都超標
運動一年減左十幾公斤 而家膽固醇幾多未知
就瘦番大食番 最近食多肉 心口鬱 過兩日照個心靈ct scan check check

正正經經睇營養師啦 上黎連登問

利申 註冊營養師